[英雄聯盟]打左八年LOL，你問我答

有咩英唔識玩我可以教你地玩

咩rank
請連圖附ID證明

羽柴點連技

哈哈哈哈哈哈哈

銀三

勁撚到 幾時打職業

咩英黎？
羽毛？
你講緊剎雅？

咁服仔呢

我都想
但應該冇得打

又咩英黎？

直江識啦掛

米奇老鼠點同高飛狗對線？

原來又係d鳩改名以為自己好好笑既小學雞
一次好笑 兩次好笑 第三次就煩膠架啦
已Block

hey 我S2打到宜家
銀5 要一起組隊打職業嗎?

HEA玩左幾年都係得白金,追唔上樓主了

羽柴直江服仔都唔識
呢三個唔係鳩改喎

雖然唔係呢隻game

有咩咁特別，大把人打左八年

覺唔覺自己好毒/浪費時間/重想打幾耐LOL

我OK啊
我真實實力有鑽
應該可以打下

你有運
我比隊友雷到上唔到

唔覺

直江都唔識 好打極有限 秒左你喇

其實有咩策略肥得快？

去到呢個level係咪已經雙方肥既速度差唔多？

傻西企定定，隱刀直接大 爽